大家唔好因為林鄭開始假軟化就鬆懈

根據以往經驗 中共愛面子程度
超越其他所有國家
今次香港政府居然會假跪低
除左係做俾外國睇之外
亦都係想令大家覺得有階段性勝利而鬆懈
中國防火墻咁多年 就係怕一D自由同反抗既意志傳左入中國
依家佢冒住咁大風險 俾呢D消息傳入（你見微博上咁多人討論）
大家就應該要小心 佢地隨時破釜沈舟

當年六四既前兩日
北京既大學生都以為佢地可以改變中國
改革中共 市面一片平靜
但結果係點 你同我都知道

堅持 係我地唯一選擇
唔好相信階段性勝利 唔好相信呢家呢個林鄭政府
保持警戒 因為越近10月 佢地就越心急
每一個人都非常緊要 唔好隨便放棄離開
加油 香港人

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

push 10

push 11

push 12

push 13

push 14

push 15

push 16

push 18

push 19

push 20